2020農曆年份, 財經台十大慘案

1. GME
2. TLRY
3. 三星石油
4. SQQQ

其他請補充

FUTU

Baba

Sndl

7500

TVIX

0981

油價，gme, 9月科網股震盪，三月大跌市，太多了。

0282

螞蟻回血劍

呀你爸爸

買2800先啱
你們應當悔改

kodk

仲有put tesla既淡友

5. 前 連登三寶 領展煤氣港鐵

負油價

futu。如果孖展200買。依家就所剩無幾

螞蟻金伏, 孖展

月供成上連登？